有冇人依家冇乜心機上堂？

今年sem1 11月左右就唔使再返學， sem2開學返左一星期就放新年假， 新年假一完學校停埋課， 轉曬做online teaching

原本sem2第一個星期啱啱好pickup返啲心情上堂就放假， 搞到online teaching冇乜心機上， 依家仲有啲lecture直情懶到係播片畀你班友睇， 越嚟越冇心機

最戇鳩係要準時剔返attendance， 依家八半基本上係起身剔完繼續瞓 個人越嚟越廢

陣間四點半又要上堂， 我估過lecture又會再播片， 1630剔完 attendance就玩mon hun算

aame

正常都冇心機上堂啦， 個lecturer講嘢又廢， 隔離又咁撚大張床， 電腦又裝咗咁多game， 唔返學上堂嘅話冇可能可以正正常常咁上完一堂

我都係剔完就去訓，都唔知佢有無俾assignment

其實上年六月開始已經無乜心機上堂
日日都唔知聽日會點 今日唔知聽日事咁

絲打拍唔拍拖？ 你個名好似係鍾意緊我

真

係咪你問題

可能係

電腦太好床太軟

Same 有online tutor都算還好 我有啲科嘅lecturer 直程上都唔上 直接dum哂啲notes加錄音上去就算個啲先最冇心機睇

有個lecturer佢屋企有兩個阿b， 次次上親堂基本上都係播片

佢試過開咪講， 但係嗰兩個阿b嘈到拆天笑左

開到咪講嘢咪算好 我有個lecturer次次一上堂試咪試幾廿次先講到嘢 曬我十幾分鐘到佢試完終於講到嘢 然而我已經冇耐性唔想上了